## 4.1 コントローラとルートの作成

```
achai3:~/workspace/microposts (master) $ rails generate controller static_pages home
/usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/railtie/configuration.rb:95:in `method_missing': undefined method `gerator' for #<Rails::Application::Configuration:0x000000028ded50> (NoMethodError)
Did you mean?  generators
        from /home/ubuntu/workspace/microposts/config/application.rb:11:in `<class:Application>'
        from /home/ubuntu/workspace/microposts/config/application.rb:10:in `<module:Microposts>'
        from /home/ubuntu/workspace/microposts/config/application.rb:9:in `<top (required)>'
        from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands/commands_tasks.rb:141:in `require'
        from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands/commands_tasks.rb:141:in `require_application_and_environment!'
        from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands/commands_tasks.rb:128:in `generate_or_destroy'
        from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands/commands_tasks.rb:50:in `generate'
        from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands/commands_tasks.rb:39:in `run_command!'
        from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands.rb:17:in `<top (required)>'
        from bin/rails:4:in `require'
        from bin/rails:4:in `<main>'
```


check previous working(settings)
forget create and modify

same error message
```
rails generate controller static_pages home        
/usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/railtie/configuration.rb:95:in `method_missing': undefined method `gerator' for #<Rails::Application::Configuration:0x000000025b9eb8> (NoMethodError)
Did you mean?  generators
       from /home/ubuntu/workspace/microposts/config/application.rb:11:in `<class:Application>'
       from /home/ubuntu/workspace/microposts/config/application.rb:10:in `<module:Microposts>'
       from /home/ubuntu/workspace/microposts/config/application.rb:9:in `<top (required)>'
       from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands/commands_tasks.rb:141:in `require'
       from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands/commands_tasks.rb:141:in `require_application_and_environment!'
       from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands/commands_tasks.rb:128:in `generate_or_destroy'
       from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands/commands_tasks.rb:50:in `generate'
       from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands/commands_tasks.rb:39:in `run_command!'
       from /usr/local/rvm/gems/ruby-2.3.0/gems/railties-4.2.8/lib/rails/commands.rb:17:in `<top (required)>'
       from bin/rails:4:in `require'
       from bin/rails:4:in `<main>'
```


# problm

forget setting(2.2 ジェネレータの設定)
but editing in local enviroment...

# execute result
```
Expected string default value for '--helper'; got false (boolean)
Expected string default value for '--assets'; got true (boolean)
      create  app/controllers/static_pages_controller.rb
       route  get 'static_pages/home'
      invoke  erb
      create    app/views/static_pages
      create    app/views/static_pages/home.html.erb
      invoke  test_unit
      create    test/controllers/static_pages_controller_test.rb
      invoke  assets
      invoke    coffee
      invoke    scss
```
